贏就贏，輸就輸，係無階段性勝利呢樣野

撤回又點？ 他朝有日，若干年後，政府都可以重推/ 換湯不換藥咁推番出黎

根本問題係要真普選，仲要追究警黑責任

場波而家只係踢左20分鐘

階段性勝利=輸

梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019

盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019

Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019

麥小姐 (28歲) - 3/7/2019

梅先生 (32歲) - 5/7/2019

范先生 (26歲) - 22/7/2019

Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019

姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可